[有片][有錢佬係巴閉啲] 勞斯萊斯喺路中心跪低咗，大批交通狗/消防佬到場協助處理！

我頭先揸車經過堅拿道天橋，現場啲交通塞到仆街，喺塞車期間我見到大批交通狗，狗車，消防事故安全隊嘅車趕去現場，我心諗唔通前面發生咗大車禍？ 我之後先發現，原來係因為前面有架勞斯萊斯喺路中心跪低咗，要call拖車到場處理 我屌你老母，壞咗架勞斯萊斯使唔使咁撚多差佬/消防佬過去招呼佢呀？巴撚閉

元朗721就唔見人，壞咗架勞斯萊斯就成大班差佬/消防趕住去現場報到，香港警隊果然係全世界其中一支最優秀嘅隊伍嚟

著火喎Ching
著火你夠膽照行？

係咪我打得飛機太多打到眼殘？請問段片入面邊度影到部勞斯萊斯著緊火？

咁就少左架古董野

大佬 你出post前搵下有冇新聞先啦

古董勞斯萊斯堅拿道天橋行駛中着火 司機及時逃生

樓主真係好撚柒

樓豬公屋仔係咁上下
乜都trigger到佢

仲要做標題撚 講到勁誇張
柒到仆街

721消防拎斧頭保護人呀屌你老母

打少啲飛機啦。。。

係咪我打得飛機太多打到眼殘？請問段片喺邊？

樓豬深潛了

樓主上水未

你都係打少 d 飛機啦眼殘閪。

唔好推呀 屌

上水啦屌
仇富仇到咁戇鳩

唔反對你拎721件事黎對比
但你個放大其他野黎做針對就on9囉

打緊飛機 俾啲空間佢

on9樓主 陣間真係爆炸搞到你 你咪又係到屌冇人處理

上水道歉啦樓主

推

柒